其實美國應該樂於見到中國損失一座國際金融中心,點解有人幻想美國要阻中國自爆?

點解有人幻想美國要阻中國自爆?

若引發金融風暴，美國可以獨善其身？

但倒轉黎諗美國會唔會想有個離岸抗共、信息中心、同時搵到錢呢?

咁多次風暴，
美國股市一年就recover番，
宜家仲係新高位

咁又點 如果要我歸順 我要攬炒
不自由 毋寧死

因為對美國最危險係一個獨裁大國 ，二戰德國，冷戰蘇聯都幾乎世界末日，對美國最有利就係保障更多國家民主化

你識唔識㗎？